【大陸深圳公安演練】逾千警力防暴槍驅散穿黑衣戴頭盔示威者

可唔可以解釋為驚革命外輸

埋到身

班友擺到明係俾大陸人睇

香港人用豬嘴唔會走

後果自負

係咁勁一早收返台灣啦，成日係到j

公安都只係用盾擋，你班毅進仔又槍又警棍又噴霧
正式公安都不如

be water證明咗公式化演咩練咩都冇撚用

哦
好撚驚呀
咁幾時落嚟

示威者 be water
公安 be fire

所以話佢地弱智
邊Q到仲有人衝上去用木棍毆
宜家都同你玩慢慢分散打游擊啦

支那公安仲溫和過黑警

支那公安 無實戰經驗

1）旁白把聲好難聽，要mute
2) 兩邊對陣，就好似球迷甚或賭仔最怕見到嘅妹吓妹吓狀態。啲人嘅激動叫囂，同肢體動作反映嘅緊張程度，力度同速度，都完全唔配合

睇都唔睇得，到底呢班友打唔打得

解放軍連台灣總統府都打過啦

老解+公安+城管 聯軍
等緊你地落離呀。頸都長喇

搵三和大神扮示威者